如果唔係美國

林鄭會認低威？
香港人唔好俾呢家既林鄭騙到！
正所謂江山易改 本性難移
無左美國幫我地
佢又會打回原形
就算佢真係改
換左第二個特首
佢又係一個仆街咁點算？

唯有雙普選先可以有機制抗衡特首既無能
今次呢個機會一定要好好把握
如果唔係香港真係玩完

五大訴求
缺一不可